（捉鬼分化撚）你地根本妄想同正當化緊黑警做野要正當原因

事實：狗要清場，洗撚原因咩，捉鬼分化撚連依一點智力都冇，好心收下皮，你哋識撚分邊個鬼唔鬼咩。

半年有多la,幾多濫捕，幾多無故使用警暴，捉鬼分化撚仲覺得狗要有原因先中止遊行，你地係唔係過於低智。智力咁低，唔好話捉鬼，你哋連抗爭不分化都做唔到。好心靜靜地收下皮。

最重要係你哋會咁諗其實係為黑警辯護緊，話比香港人聽黑警係合法合理作出任何行動。

我正式宣布最應該「靜靜雞」係捉鬼分化撚。

推

不分化
但係捉鬼

不割席
但係割熱狗

兄弟爬山 各有各做
你做咩裝修 會搞到我地遊行

1月11！上水和你轆！不見不散?

熱狗都唔係自己人你up乜尻

唔係自已人就可以割?
咁中立撚係咪自已人?
定係將熱狗 打成敵人先?

自唔自已人個標準點定

到底點樣可以割一樣唔係自己人既野
我係咪應該講：中共割左我
熱狗本身就係敵人，點樣可以將敵人打成敵人
自唔自己人你自己覺得架渣

自唔自己人你自己覺得架渣

就係咁先大撚獲
條界咁闊 點定
有手足行錯一步 係咪即時打成敵人 即割
阻膠又係咪敵人 係咪又要割
就係冇標準
先搞到割唔割都未搞得清楚
係到叫不割不割
但係又係到割割割

行錯一步就做到敵人完全depend on個一步既context，的確係每個人有自己標準，每個人都有自己既割同不割。如果有人已經被大多數割左，我諗個個人真係有啲問題